武漢病毒紀錄片 推上國際呀

詳細記錄武漢病毒爆發 中英版

英文

中文

英文版已有71萬人睇 大家幫手推中文版
Twitter post 英文版

天滅中共

竟然冇人推，連登變左藍登？？

成班7頭掛住鬥黃，搞分化
知唔知中晒共匪計？

推

Pushhhhh

pish

Push

push

help